你地生存嘅理由係乜

我想去日本

近排諗野特別灰

睇支爆

因為唔敢死

做屎忽鬼，畀啲麻煩嘢人做

同另一半結婚 組織家庭下一代
財務自由 移民歐美 環遊世界

利申：一樣都做唔到 我好廢

近排身體差到整口煙都唔得
先知道健康緊要

生存只係為愛我既唔傷心

身邊啲朋友好似越行越遠
得我一個仲停留咗喺某個時空

朋友遲早會散，家人先係最遠久既

等埋阿媽先死

我都知道各人有各人嘅路要行
但係最近發覺我停滯咗喺到太耐
開始脫節

注意健康

唔緊要啦，做咩要跟朋友節奏，自己生活得唔差就算啦

贖罪

活在當下
望住啲股票升
等有得去日本
睇下日本行街啲youtube

試下放慢個人 思考都放慢
碌連登慢啲 慢慢睇
碌ig慢啲，每幅相都比啲時間欣賞

咁就少啲時間亂諗野，少啲時間悶

叫雞

諗下點樣做好每一件事
例如張電腦枱點放野整齊靚啲
有咩要買諗清楚啲 揀個靚
沖涼洗面 用心啲 慢慢黎 按摩耐啲 享受下
得閒做下家務 拖地乾淨啲 諗下點清潔得好啲
做下裝備撚 例如點upgrade下架單車 咩衫運動舒服啲
咁就過到好多日辰

中出

有做安全措施，有心